[YouTube 戰線] 與其dislike對家，不如全面幫自己人

未簽「炒YouTube CEO」就喺下面

唔該, 你唔睇固然唔計view, 但喺呢個情况下dislike係會畀人當spam, 因為無view。

同埋可唔可以全力谷自己手足？睇左幾耐會直接左右演算法嘅推算。

like同dislike 對演算法係無影響力，所以無謂踩對家場。

自推一次

推

.-.

.

巴打不如整個詳盡YouTube channel黃藍list，方便其他手足入去support/ report

我地會幫手宣傳

之前有巴打做過list
應該仲有
而我就喺度提醒巴絲如無必要就唔好踩對家場 而係撐自己人